而家終於明 但願我可以沒成長 點解

完全憑直覺覓對象

今日無意中聽到呢句

自己已經唔再好似中學咁純真拍拖

假賓

真假難分

我真有賓

仆街叫春都無人理

這一生也在進取 這分鐘卻掛念誰

不想證實有沒有過傾慕

模糊地迷戀你一場 就當風雨下潮漲

真係神作
其實我覺得有個單戀對象都唔錯，就算對方唔鐘意我都唔緊要，我單戀下已經覺得心滿意足，每日都可以好有精神去返工
最弊無

寂寞也揮發著餘香 原來情動正是這樣

中哂單戀/暗戀的心情
唔理人地對你係點, 自己有機會接觸到佢就好足夠
每日都好有動力

如果真的太好 如錯看了都好 不想證實有沒有過傾慕

係
仲要哥哥唱到哂果種感覺

林夕真係神

你幾歲

20幾歳
每日既生活穩定得來又重重覆覆，好想有個單戀對象，會好有新鮮感

你男定女 幾歲先

絲，歳數上面講左